有咩慘得過暗戀對象係gay

中學開始 暗戀左個男仔6年
最近先知原來佢中學已經係gay 仲要天生係
真係唔知應該開心定唔開心 但又因為冇女食到佢而開心
我係到諗 雖然佢中學係 唔知大過左之後
會唔會中意返女仔呢

唔會 死心啦 佢而家係我男朋友

問吓佢有冇興趣3p 男男女

係GAY咪啱你囉，兩個麻甩佬格劍

試下幫佢含...
睇下佢硬唔硬到

屌完屎眼你再含佢碌屎棒
再屌返落你個閪

如果佢大個左中意女仔，即係唔再中意你囉
襯而家佢仲係gay 你就要把握機會

咪傻啦，佢呢d中學白馬王子，食女食到厭，淨係未玩過隔劍，咪把握基會囉

加埋我ok?

先天性傾向近乎無可能改變 而樓主咁形容法 雙性戀嘅可能性係0
樓主一係變性做男人 一係揾個第2個

扮TB可能有機

有呀 暗戀對像已死

我都知冇可能改變
但係係佢自己話自己天生
可能未必呢

相關科學報告唔係解釋過9成人都係可以對兩性有反應咩
你咪試吓變TB 咁樣去追佢囉

不了

GAY佬最憎TB
你一定係想害樓主

其實唔想直接拒絕你先扮gay

暗戀呀 佢唔知我鍾意人架

同鍾意直男一樣
知道無其他男人搞到佢 有一下開心左
但永遠都得唔到手
絲打 拍拍你

你都要加油呀ching

唔會

其實呢個世界既靚仔有9成都係直,樓主駛乜驚揾唔到好對象

會唔會暗戀6年都唔知呀

捉佢去做電擊治療或者切除腦前額葉手術啦
做完就會正常返

真係冇可能唔知 我收得好埋
連我最好的朋友都唔知

佢親口同你講佢你gay?

*會

佢都近乎公開承認 仲要有哂相

你既意思係咪搞gay 佢都唔鐘意你條毒撚

好正常，每個直ge男人間唔中都會屌下男人，所以佢唔係gay放心

唔gay，但唔鍾意你
gay，但唔鍾意你
有咩分別

佢同佢條仔一齊嘅親密照？ 竟然咁光明正大post出嚟

係 不過我見到係好幾年前的相
唔知呢幾年會唔會有所改變

樓主6年入面都無對其他男人有興趣？
不如識多d 唔同男人好過 話唔定可以幫你盡早擺脱
同意樓上果位巴打講 如果本身無當你係對像 就算係咪gay 都一樣 男人同女人最大嘅分別係好難會慢慢鍾意對方 多數一開頭已經決定哂

我明白呢個道理
但係唔知點解我真係好中意佢 由中一開始
中意到痴線

俾著我就真係寧願佢gay唔鍾意我
好過明明唔係gay都睇唔上我

你中學鐘意人但又冇向佢明示or暗示,就算唔係gay你都識唔到佢架啦,更何況你而家都遇唔到佢,係唔係gay都唔重要

你去變性咪得囉

哈哈哈哈哈哈 變完性之後都唔會中意我

咁樣令我好羨慕班男仔 佢d ex

你都係啊絲打 做到朋友已經好好

Sorry lot

個男仔有咩咁吸引呢？

男孩像你

我都唔知呀 總之心入面會覺得係佢啦
就係呢個人啦

我真係聽多左呢首歌

出嚟做嘢，有冇男的approach ？